同完同事割蓆之後 佢今日終於有所覺悟

佢今日係其他同事口中得知俾大粒野當佢狗咁撚
宜家先知我屌得佢好啱